郭嘉自掃門前雪

得來全不費功夫

徐晃幾大？

劉備咬賓周

莫管他人孫尚香

張飛留俾關羽

姜維拜見吳亦凡

汪明荃不費功夫

中山大笨象

瑜家祠堂多鮫魚

恒管現改名恒大

知恥近藤勇

趙子龍虎豹
波大奶黃蓋